包圍警總的各位冷靜

衝警署務必三思 可以好大罪

諗清楚衝警署對事情幫忙是正面定負面

衝警署同衝立會的社會印象完全是兩回事

諗清楚要爭取D咩，訴求要清晰

例如：警隊改革 獨立調查

爭取開明派 中間派市民支持

如果可以觸動到再搞一兩次大遊行

咁我地先贏

千萬不要主動衝！

推

Push

push

三毛又出動

而家警方有49單999緊急服務延誤左
又打慘情牌想利用市民

一定不能衝警總 衝警總佢地可以名正言順咁出槍 有可靠消息來源

3

推
長期作戰 一個不能少